其實係咪政府派人去打廢老

人權法同國殤日之前紅媒都好大力宣傳「私了」
藍絲一直好想同我地鬥慘鬥贏我地
中共亦好擅長向自己人下毒手
黑警同國安亦有好多前科
近排廢老俾人打到咁有視覺效果，搶哂黑警濫暴鏡頭
我唔覺得單單都係出自市民之手
亦唔覺得今時今日黃絲當中仲有幾多個會係左膠

係咪有人又想用大龍鳳轉移視線掩飾暴政，順便玩下分化

【長文】「以武制暴」既意義